仲有邊到有得賣全新Iphone 8 plus red

如題。

唔會有全新，從任何途徑同你講有全新嘅，一定係騙局

先達